# Ancient Sanctuary
# Что это такое?
Ancient Sanctuary это карта для игры Warcraft III: The Frozen Throne в жанре Hero Defense (оборона героями) где вам предстоит сражаться с монстрами оберегая стоящее в середине Древо Ночных эльфов. Геймплей разбавлен находящимися по всей карте секретами и подземельями. В данный момент карта на стадии beta-тестирования. 

Copyright (C) 2017 Михаил Петров